曼城華埠街坊商會 唔歡迎你班香港人

唔係個個都鐘意你班香港人過去嫁！特叫係當地華人
你睇下：

Manchester Chinatown Business Association 曼城華埠街坊商會

會長: 陳新貴先生
Chairman : Mr. Raymond Chan

首席副會長 : 陳天平先生 (恒運行)
Deputy Vice Chairman : Mr. Leon Chan (HWH)

副會長 : 李觀有(新寶城)
Vice Chairman : Mr. Peter Li (Pearl City Restaurant)

副會長 : 葉慶洲先生 (國民樓)
Vice Chairman : Mr. Patrick Yip (Kwok Man Restaurant)

副會長 : 陳新龍先生
Vice Chairman : Mr. Simon Chan (Flix, Orthios)

副會長 : 陳啟麟先生 (創城地產)
Vice Chairman : Mr. Alan Chan (Genesis City Ltd)

永遠榮譽會長 : 鄒東浩先生(唐人街獅子會)
Lifetime Honorary Chairman : Mr. Raymond Chow (Chinatown Lions Club)

榮譽會長 : 任潔儀小姐 (曼城華人社團聯合會會長)
Honorary Chairwoman : Ms. Lisa Yam (Chairwoman of the Federation of Chinese Associations of Manchester)

榮譽會長 : 陳新平先生
Honorary Chairman : Mr. Alan S. P. Chan

榮譽會長 : 楊鉅森先生(羊城)
Honorary Chairman : Mr. Harry Yeung MBE (Yang Sing Restaurant)

榮譽會長 : 葉勝洲先生(國民樓)
Honorary Chairman : Mr. Sandy Yip (Kwok Man Restaurant)

榮譽會長 : 羌德贊先生(新寶城)
Honorary Chairman : Mr. Patrick Keung (Pearl City Restaurant)

榮譽會長 : 張牛先生(雅苑)
Honorary Chairman : Mr. George Cheung (Pacific Restaurant)

榮譽會長 : 孫志勤小姐 (東北商會、東北同鄉會會長)
Honorary Chairwoman : Ms. Zhi Qin Sun (Chairwoman of the Northeast Business Association)

榮譽會長 : 黃庚發先生
Honorary Chairman : Mr. Kevin Wong

榮譽會長 : 楊鉅強先生(小羊城)
Honorary Chairman : Mr. Warren Yeung (Little Yang Sing)

榮譽會長 : 劉凱祥 (Topps Restaurant)
Honorary Chairman : Mr. Kevin Liu (Topps Resaurant)

秘書長 : 張兆元先生
Chief Secretary : Mr. Gary Cheung

英文秘書 : 沈韻儀小姐
English Secretary : Ms. Winnie Shum

英文秘書 : 何梓其先生
English Secretary : Mr Warren Ho

中文秘書 : 周筱美小姐 (莉莉髮型屋)
Chinese Secretary : Ms. May Chow (Lily Hair Salon)

財務 : Mr. Paul Hardman (Flix Mediacity)
Treasurer : Mr. Paul Hardman (Flix Mediacity)

財務 : 李觀有 (新寶城)
Treasurer : Mr. Peter Li (Pearl City Restaurant)

公共關係主管 : 陳子舜先生
Public Relation Director :Mr. Jacky Chan (Flix, J&B Concepts)

公共關係主管 : 韋卓峰先生
Public Relation Director : Feng Wei ( J&B concepts)

法律顧問 : 曾漢英律師 (曾漢英律師樓)
Honorary Legal Advisor : Ms. Amie Tsang (Amie Tsang & Co. Solicitors)

—————

執委會五大部門
The Five Main Functional Departments

環境，衛生及安全部 : 李觀有(新寶城)
Health, Safety and Environment : Mr. Peter Li (Pearl City Restaurant)

停泊及交通部
(車輛，路線及路牌安排) : 陳天平先生(恒運行)

Parking and Highways : Mr. Leon Chan (HWH)

活動項目及牌照部 : 陳新龍先生 (密室逃脫)
Events and Licensing : Mr. Simon Chan (Lockin Escape)

建設及推廣部 : 陳啟麟先生 (創城地產)
Chinatown Re-generation (Promotion and Tourism) : Mr. Alan Chan (Genesis City Ltd)

防止罪案部 : 曼城華人社團聯合會代辦
Crime and prevention : Federation of Chinese Associations of Manchester

個面超多藍絲
各位小心

榮譽會長 : 楊鉅強先生(小羊城)
Honorary Chairman : Mr. Warren Yeung (Little Yang Sing)

如果咁愛國點解唔返老家

唔歡迎既咪死返去支那
依度係大英帝國，有樣野叫自由

唐人街係藍到發黑

原來英國入面都有個特區

講乜野疫情嚴重影響他人呀

而家man日日都有local係市中心anti-lockdown protest
又唔見呢班撚樣夠膽去踩場
同埋我地係london集會關man班撚樣咩事

新牌仔點推…

移民局 唔該

屌

事實係大英帝國已經變咗中國間諜既後花園 各行各業被滲透 大家幾時有見過MI5 MI6捉過中間間間 鳩up就叻

美國至少都話爛船仲有三斤釘 個個月FBI都拉人封艇

MI6

推

冇鳩用 你幾時有見過中國間諜喺英國被捕嘅新聞？！
根本成個國策放任紅色入侵

*中國間諜

佢邊位呀
到佢唔歡迎咩

美國曼島華埠都係咁上下。
所有唔係舉國民黨旗嘅同鄉會都有中共射住條水俾佢地
開口埋口黑青甲由，成日響餅鋪話見一個打一個

PS: Brooklyn民主黨議員籌錢就會叫呢班人出黎幫手，茶會每位100$

見到佢地係到走黎走去根本唔知做緊乜, 只係D裝備有代表性知道佢地重演緊D事
但D西人未必知乜事, 見D好多都係望兩眼之後唔知做緊乜就走
會唔會投影埋D片出黎配合會好D

老弱殘兵學人動武

不過個POST個重點好似唔係條片, 係班紅底唐人

其實大眾一般真係冇乜動力去了解

小羊城

冇錯，下次係Manchester，夠膽衝出嚟話自己支持共產黨囉

these people speak their own language loudly in a foreign country. it is rude...

啲遣詞造句好撚柒

停泊及交通部

離岸愛國主義 offshore patriotism

清理共諜，人人有責

this

Push

呢d卒仔英國會拉既
係政圈入邊d中國間諜先唔會理姐

Chan Yip Yeung Wong Tsang

表面係有嘅

條友中文英文都1999

卒仔最保守估計至少有10萬個玩人海戰術滲透哂各行各業
令你防不勝防 讀U都被中共監控住

國安法 拉得

d china town廢老藍絲九成都係黑底/前元朗牛屎佬
之不過係鬼佬地頭佢哋通常都係死淨把口

你估依班含家鏟D餐廳會唔會請黑工

你反對你有你自由，人哋去英國人哋有人哋自由，相安無事，但係如果你搞鳩香港人，法庭見

P.S. 屌你老母

你講笑咋？ 曼城藍屍有槍？

識玩梗係叫稅局check check 佢

去佢哋舖頭消費，攞單，如果發現/懷疑佢哋呃vat可以通知税局收佢哋皮.

佢哋在明 又有晒鋪頭喺嗰度 搞大佢你估邊個驚啲

想知佢點趕人走

恒運行係支那城，去過一次都廢時去，個價貴到仆街，去Tesco買好過

佢地多數都係請支那人，有冇亂幫人簽Visa，走稅

寫封信去Security Service到投訴吓

不如大家去問下副會長係唔係唔歡迎香港人過黎

副會長 : 陳啟麟先生 (創城地產)
Vice Chairman : Mr. Alan Chan (Genesis City Ltd)

間撚樣地產係咁賣曼城樓比香港人架喎呢排
過得去班黃絲唔撚係仲幫佢買樓呀？

年年新年都逐間舖頭舞獅舞龍勁多廢老

呢班on9仔去到英國唔好好進步下
著件白tee出嚟遊行囉

曼城華埠街坊商會 開始多人

榮譽會長 : 張牛先生(雅苑)
Honorary Chairman : Mr. George Cheung (Pacific Restaurant)

啲名笑撚死我

Report to UK Government

Report to MP (Manchester Central): Lucy Powell

新界鄉黑以為自己皇帝

報MI 6，推上國會

幫幫手舉報佢地 躝返大灣區啦

英國移民局懷疑有間諜聚集係曼城

黎緊成班BNO去英國，呢班老嘢仲講緊廢青亂港，大家真係唔洗幫襯，咁中意中共就送佢地一程翻大陸

A

Report Home office

成班支共廢老以為自己係地頭蟲
好撚嬲呀?
唔滿意咪quit英國死返大灣區囉

輕輕一推

點會舉報間諜
一定係話佢Racist 歧視移民

手足準備定水喉通、各種大細刀具
去證明比呢D支共外圍組織睇我地唔係好恰!

問下移民局係咪間諜黎

Pin this la

直情倫敦拉大隊入去曼城攪都仲得
班死廢佬係咪未見識過黃色經濟圈

push

係英國有班中國人唔歡迎香港人

樓主pin this

真真正正食血饅頭，手足門幫手留言

會唔會遲早被當地極端白人至上種族主義者厭惡，開槍射殺？小心。

Who fucking cares
外國唐人街根本就係共匪打手嘅海外根據地黎，冇必要入去
所以話自立香港城係必須，唔係嘅話，有能力嘅就自己融入當地

死剩把口

陽具

.

咁又難怪嘅
本身我地曼城華人都飽和啦，而家又嚟多班Bno，對本地人嚟講同每日150無分別

吹呀

懷疑係共產黨黨員

既然英國充斥住反中亂港嘅暴徒，支持曼城愛國同胞返嚟建設大灣區

住係英國個心係中國 玩咩

我都唔明白。

英國人支持民主自由，但同時有些人會歧視華人，唔會因為你支持民主自由就唔歧視你。真係要小心啲。

間諜名單

當正自己主場

你當你自己英國愛英力定點

推 。。。佢個fb俾人屌到飛起已經

你講緊邊個當正係自己主場？

推 有佢哋班愛幗黨點安身立命

睇到了。

個會長Raymond Chan 成個family 都係呢個會嘅話事人
post 裡面個打手Emma Chan 都係佢啲親戚
[url]

班奶共狗

但呢一件事仍然要有所提防。

用左劣體字馬上低劣左。

Pish

支那狗

身體很誠實

唔歡迎又點？打人定殺人？
舉報佢地個商會反正我又無蝕

清除愛國勢力

移民左過去曼城十幾年個班香港人，後生個邊都好愛國，個個食開大陸妹

可以篤灰了

而家外國線基本上係自動波
Benedict / Luke 好快知就會做野

過去加入佢哋，換血

少數派以為自己係silent majority
見到啲回覆開始跪

呢班間諜要舉報佢哋

1. 9 成 9 呢班撚樣都裝晒微信
2. 成日 Forward 中國大外宣, 講到中國點富強, 有時又點慘
3. 電視係睇電視盒, TVB 加 CCTV
4. 香港社運一直都俾上面媒體抹黑
5. 所以有今日既結果

所以話香港人過到去唔建立勢力自保點得

幫推

個emma chan躝返大陸啦

推，假愛國狗，口說愛國，但在外國

british chinese project
但中文係參政計劃
共產黨想浸透得咁撚明顯

個會長陳新貴呢個名好熟，係咪選過區議員？

推俾英國政府

佢地唔鍾意咪死返支國囉

全世界唐人街幾乎都係藍到發黑

有間諜?

英國想做野

根本大把人可以拉

幾十萬黃絲將社區變黃係一個選擇

就好像trump贏佛羅里達同古巴票有關

英國死藍屍 去到外國仲撐支那

舉報你哋班仆街番支那

0. 依班撚屌係幾十年前移民過去嘅鄉黑

自稱愛國，但走去做英國人

MI5 MI5
MI6 MI6

有幾強呀？

東亞病夫係咁上下㗎啦
淨係呢喺唐人街扮晒嘢

整返條港人街啦 唔係想同佢哋群埋下話

有冇巴絲知道點樣舉報佢地

英國巴打做嘢

睇名都知大部份係廢老

大英帝國晚藍屍無人照驚閪

果度係我地主場 打死佢地加倍奉還

使鬼佢哋歡迎咩
我哋夠人自己開個association 都得啦

基本上外國大部份嘅華人組織都係紅底

啲咁愛國愛港啲人又唔留係中國同香港走撚哂去外國，正一賤種。

硬要比喻嘅係舊150屌新150

Tweet 俾英國議員啦

英國鬧市講廣東話，幾有氣勢！
鬼佬唔識聽就要學我哋嘅語言！

係 我覺得需要煲大佢

又要住英國 又要講愛國
人格分裂？

南亞仔都係咁諗

早

見樓主新牌 幫推

呢個會架構成個小政府咁

屌你老母，支那人就返支那啦，駛撚你歡迎咩，你邊位呀？

都話廢青暴徒去英國

愛中國人士返大灣區

他地修飾過啲英文，中英意思不同嘅屌，點篤灰好？

華人賤種基因 鍾意搞華人 玩內鬥

去外國仲群埋支群那人堆係咩玩法

Agger

來了
以華制華
不過支持
趕走班大陸佬

到時私了班支那人

因為佢地全部人都係由中國大陸逃到外國建立唐人街，但卻從來沒有放棄一顆赤紅色的「中國心」。

講真
去到英國都有藍黃店之分

咁撚愛國就番中國啦

平時接收開邊一種資訊，最終就會成為邊一種人，所以「孟母三遷」都係同一種道理。

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

係時候出場
一人report 一次
等佢地成班俾人遣返
返真正既大中華團聚

有得諗。

小心鬼佬又建立一個團體去排斥你在英國唔講英語。

比內政部處理下

舉報共匪 人人有責

去到英國重玩私了？

舉報hated speech
歧視新移民

支那鄉黑想喺英國搞事?

應該推比 MI5 同國會議員清理班支那內奸

曼城係佢地班仆街O既?! on9

可以認證為藍店鳥

所以去到當地千祈唔好痴當地華人
唔係香港人嘅華人應該都可以舉報定

全部都要CHECK吓係咪間諜!!!

大家攻去曼城華埠街

其實唔需要刻意，當多咗香港人過去慢慢就會有一條香港人嘅商業街，乜嘢種族都係咁

早期過去嗰啲都係啲闊口大面嘅圍頭佬鄉黑黎，佢地過到去無咩技能所以多數都係開餐館
Manchester 又好，London 又好，好多都係親共藍絲黎，跟大陸班高官搵食（呢樣嘢係聽啲早期嘅移民講，我都無咩source）
好在嘅係下一代嘅BBC 香港人因為讀過書，又識得多過黎讀書嘅本土香港人，好多都係黃絲黎
再加上下一代少做返飲食，唔駛跟班大陸老搵食，所以更加無理由要奶共
問題就係中共都可能開始意識到呢個問題，所以就係啲Chinatown 擴大勢力，你見依家好多大陸餐廳係咁開，遲早會取代香港人

咁其實係咪代表佢哋擁護中國人嘅身份？
如果佢哋係英國人，點解要慶祝中國國慶？
有無英國巴打知道可以點舉報佢哋？

實際通常都相反

好簡單，向Home office舉報佢哋向支那效忠就得

向Home Office舉報

香港人去到要建立自己群組, 同時要慢慢鬥倒佢地, 呢班賤種根本係支匪在英支線, 趁依家倒華潮更加係好時機做呢樣野

成班都係有哂英籍個堆藍絲
壓迫啲員工
賤到狗閪

不嬲呢個楊鉅強小羊城老世都係大仆街黎
基本上係唐人街冇個係好人

oh shit

入法入境居留駛乜你歡迎？班中國人惡過英國政府？

英國有冇篤灰熱線?篤走班中國間諜

咁撚鐘意香港，又走？

去到人哋國家繼續愛中國
踢佢走啦

香港有班狗射住都唔驚啦

手足過到去果肚火會點爆

一定要抵制落含家剷

可以開黃藍地圖

英奸

當年西方人行船去到中國一樣有做同樣既事。

制裁名單

藍店list

下次英國文宣班手足要做埋佢地既名單幫班撚樣賣廣告比多d當地人知

咁愛國做咩要住英國
國家對你唔好咩？
支持捉佢地返去

睇佢地其他內容好明顯同中共有密切關系 唔係所謂愛國咁簡單

呢啲垃圾會，到時夠多香港人去到，佢地就冇位企架啦，洗乜驚。

手足小心

華僑入面多費老，新過去戈啲融入人地啦，同班廢老圍爐取暖根本浪費時間

響香港開佢波就話驚躝癱差佬幫藍絲姐
去到英國同你死過

有合理懷疑此商會受共產黨操控，英國國民有責任作出具報

有好多唐人街既所謂商會, 街坊會, 聯誼會, 其實都係支共既海外統戰系統. 香港係出面另立新灶, 拔除支共衛星組織, 就可以削弱支共係海外華人區既影響力

去到英國仲洗出神獸咩, 按法律做野都得啦

其實去到唔好去支那town 咪得
搵個loacal society 算啦

通知議員
推動英國調查在英華藉有無間諜/叛國行為

華埠 一睇就知係上個世紀嘅產物啦 香港係冇需要以華人自居 用返香港嘅名義成立組織

有冇黃藍list?

即係成班共碟啦，mi5仲唔做嘢

躝返支那啦乜鳩華埠會

我都好多年(佔中前, 雨傘前), 冇去美國既唐人超市, 唐餐館了

党叫人參政算唔算 干涉別國内政

英國華人參政計劃，仲要同深圳市人民政府有聯係，仲唔係共諜

英國手足快啲督灰，等MI6做野

參政直頭係間諜活動
俗稱：滲透

移民局啦
住外國都咁關心支那
唔係間諜都踢佢出去啦

仲有個阿哥(好似係)
榮譽會長 : 楊鉅森先生(羊城)
Honorary Chairman : Mr. Harry Yeung MBE (Yang Sing Restaurant)

咁阿爸係咪叫楊鉅祥？

咁如果當地愈來愈多繁體中文，會唔會令英國人反感。

請問樓主點解會打呢個見字

如果你去到當地又去私了班人，我驚英國佬唔妥你喎。有咩事就報警啦！

所以香港人要有自己嘅香港人圈子
香港人不是華人
HongKongers are not Chinese

最重要係你下面要有返個英文。
喺倫敦嘅時候去過一個車站，係有啲阿拉伯文定係印度文喺度，相信係嗰度好多呢一種人居住，多到人哋個車站都會加呢一種文字，我相信英國政府唔係好介意呢啲嘢。

個濕9會 del左 post

我覺得都係盡量配合番英國人習慣，盡量用英文為主，繁體中文為次要啦。

而家你話事呀

del 左post

因為佢發現自己個Post上左連登，驚搞大件事。

推。

好撚大獲喎

推

呢班人報上英國國會就岩

國民樓收皮啦，勝 X 人又老錢又無，得幾件老爺車阿伯，70 ，80 年代有地下賭場就威過下，叫雞搭飛機去英國咩！

樓主睇到post就快啲答我問題
點解會用呢個見字嘅

唔歡迎咪自己香港人成立商會囉，使撚睇人面色咩！

但其實每個唔同種族嘅人佢哋啲舖頭都有自己文字
其實真係唔係大家諗得咁大件事，總之一定要有英文，其實啲鬼佬都好鍾意去唔同種族嘅人開嘅舖頭度消費。

今日先見到一間華超有啲西人家庭掃貨，仲有個黑人買米粉

去YouTube 介紹佢係籃屍

係時候幫人清洗下共諜

幾廿萬香港BNO移民會驚呢批廢老？

成個深圳先係支共邪惡基地做到出晒面

快D同英國情報單位篤灰

熟少少都知班友
得幾歲已經去左英國 唔係屎忽痕走去移民

我外父係英國出世
成班fd 藍到仆街 得佢一個深黃
要痴返華人圈子 預左

根本唔駛嬲，Manchester 唐人街細撚到卜街，一路塘水滾塘魚，盲字唔識多個外賣店鄉下佬，乜柒唔識就話去買下雜誌報紙香港食品先要去入貨，而家香港手足根本唔需要去消費

我諗啲英國佬喜歡見到自己文化有能力同化人地。如果成個英國都無晒英國文化，咁應該唔可以叫英國，或者可以叫《雜錦國》。

僑務會關一個地方市政府事
支共擺到明唔掩飾深圳係佢特務邪惡基地

支那間碟都應該被清洗岀自由世界

點解唔幫佢地回歸大灣區?

我地要識得「入鄉隨俗」。

打包send去內政部 呢班係共產黨間諜

陳新貴

Emma Chan (左2)

呢個真

呢啲人通常係當年用英國臣民法漏洞
係1950年代飛機普及化時去英國
點解係新界人多呢?
因為英國係屬地出生主義
當時只有新界原居民多數係英治領土下出世
港九市區人多數唔係
佢地根本不曾活過形成hongkongese既香港時空
佢地只有come from hong kong 觀念
唔好以為大家come from hk 就一定岩咀形

佢哋不知幾自豪多元文化歐洲人諗嘅嘢唔同我哋。
都係果句你寫返自己文字冇問題，不過點都要有英文嘅翻譯。

班笨柒封城未？

佢地見到越南仔就腳軟

幫佢地回歸大灣區

Report MI5

口口聲聲亂港你班仆街又住英國
舉報佢哋係間諜啦

好多前狗隊

我外父話佢細個都成班Chinese 幫打鳩啲鬼仔
所以班友真係好柒藍 好撚一條心

我唯一識到黃嘅
得一個讀書嗰時識移民餐廳老闆 同我外父

呢個post 入面有好多深層次既野值得大家諗
可惜冇人分析到出黎
有時間先typing

應該全部都係千人計劃

搵人查下佢地就岩

去到人地地方，重要打柒番人轉頭？
你班友係咪想死？

咁鍾意某国做乜唔返去發展？走去人哋啲地方

舉佢哋出嚟，支共人仕

鄉黑班廢物去到外國邊有得惡
一見到中東佬黑人即刻收皮聲都唔敢聲啦

仲要食緊BNO5+1條水

唐人街應該要被清洗, 或者高溫燒毒

有網民認為，好戲量長年於旺角及銅鑼灣等地的大街上，進行表演，同時也妨礙到其他市民的公共空間，令途人感到滋擾[18]。好戲量部份成員曾經因為被指阻街或行為不檢而被扣查，事後有成員報稱在警署被警員毆打，各人拍有警員拉人經過的手機亦被警方以證物為由扣押[19]。該組織曾於2013年12月用街頭表演控訴香港警方[20]

依班友依穫真係奶屎

英國手足努力呀

好多黨員

副會長

推呢個

全世界都超多藍絲架啦

你估支那大、澳洲少咩

支那街真係要高溫消毒下先得

向IM5舉報
過到去首先要幫英國清除支那瘀血

好老尷

有冇英國國安法 可以玩殘佢哋

呢個真係要調查

共諜！有無人篤灰？

番支那囉

只係一個無聊商會，其他人可另起爐灶。當老/上一輩港人升天，年青一代及香港難民唔 會幫襯，咁個商會重有咩用?

呢D人無乜生意頭腦

叫制裁呢d黃皮白心漢奸算唔算犯國案法？

曼市好似有好多前警犬移民
唔出奇

英國唔係推緊倫敦搬去曼城咩

總之一有受到歧視等行為就報警處理，玩大佢。好似多倫多茶餐廳個單咁。

拿拿臨幫手舉報啦
越多人舉報個商會意圖襲擊香港人，班仆街越快收皮

唉呀
下面D like名單呢
cap埋啊嘛

共諜黎嫁

特區 定 解放區呀？

佢地班人其實即係中國佬，只要你地一講話唔認自己係中國人，就即刻挑中左佢地條筋，佢地只會覺得你地係不認祖歸宗既垃圾後裔。

tui

成日諗唔明點解有人明明住緊外國 但就日日叫愛中國

英國藍絲

係囉 身體最誠實

頭先仲見到交收口罩既相話咁快就del post.
不過唔緊要 Raymond我幫你backup住先

之後要攻陷佢地條街

報畀內政部表揚下啦

會長Raymond Chan

留言有奶共鬼佬

真係要搞搞佢，係外國屌香港有民主，幾撚on9 先做得岀

或者咁講，未去過外地，初到英國唔好見人係華人樣或者講廣東話或者係香港人就覺得人哋會幫你對你好

report 比內政部同比班議員知

質素上要絕對性贏曬啲垃圾唐人街。

可以 email 比 home office 鳥

呢個真，最終極希望搞走呢班人

要做到成為旅遊景點，吸引人來潮拜。

我不嬲係連登都講香港人身份構成係1951至1974年既事, 唔係支唔支持民主就係香港人, 英國華僑個班 come from hk 既新界原居民, 當年根本係未形成hongkongese 既年代已經離開左香港, 佢地根本冇 hongkongese 甚至冇新界原居民既 concept

香港人再次製造光輝歷史，去到邊一樣生存得到，自然可以同化更多陌路人，為香港精神而感到無比驕傲。

有冇得舉報佢地

喺得連登出現
呢個商會係咪打算要消失？

又有督灰名單

副會長 : 陳啟麟先生 (創城地產)
Vice Chairman : Mr. Alan Chan (Genesis City Ltd)

未去既小心
唔好搵佢買樓

藍黃之爭已經全球化。

楊鉅森？

咁愛中國點解係英國住

唔知佢地香港物業有無交英國税

英國好多地域政策都係冇頭冇尾得個up字

佢駁唔到

唔好講咁撚多，一年後去英國打柒佢哋
話說，我記得睇過條片好似話英國華人有親共產黨，都有親國民黨嘅，點解而家好似親共嘅佔7,8成

因為係共碟

睇拼音就知
經歷共治既廣州人一早用晒蝗語拼音
反而就算新界以前去果班一直係用粵拼

物換星移
而家一早已經唔係 6 70年代
巴打update 下自己既時空觀啦

起晒呢班人底
去到嗰邊全面杯葛呢班人生意

藍絲城。

支那狗！！！！

好戲量feel

1963年前 香港人你買張機票去英國係直接可以留低住

唔洗簽證

直接移民

班鄉黑就係咁樣去

請你立即向MI5 舉報 同搜證
佢哋係潛在中共間諜

要係英治香港境內出生先得
市區人多數係廣東出世既移民
所以當年去英國搵錢既係新界原居民多
當時英國做餐館搵一個月，好過係香港做三個月
其實都有非原居民，只係數量上少好多你唔太覺
仲有，當年香港都未確立新界原居民既身份意義

驅逐呢班藍絲共諜

真係有點無聊

中國間諜？
過咗英國，做英國人，仲講咩反中亂港
定想背叛英國？

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

班偽藍屍，咁撚愛國就番黎幫手清路障，接種支那疫苗啦

中國人要優越感，怕人爬得高過佢地
正如高官在香港推行母語教學，但自已仔女放洋一樣

叛國

人哋奉旨歡迎你

咁恐怖，隨機刺人？

Push.

全世界得華人咁垃圾要係人哋地方整唐人街出嚟圍爐，去得就係要融入社會

Bookmark

對海外華人從來無幻想啦

就係無咁容易融入白人社區先要搞唐人街。

好似成個page冇咗

MI5 foreign triad gangsters

成班都姓陳

睇吓同721有冇關

華人參政仲唔撚係間諜行為？

7號陳新平 打鼓嶺區 坪洋 鄉事委員會 2019 落選
會長陳新貴 大埔區 社山 2019 當選
仲有一個 陳新禧 上水區 吳屋村 2019 自動當選

咁而家仲叫唔叫香港？

好驚咁大班BNO去啊？

英國都要正視唐人街係納粹黨既殖民地

有啲名認得係老一輩大埔啲鄉事派

係咪篤左灰

所以咪垃圾lo,冇能力又要去

支那人

唔知呢個陳新貴係咪同大埔社山村村代表同一人？

有無人知篤左灰味

唔知有無用，不過有190萬名共產黨完應該會驚呱

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

高溫消毒

佢地在明，我地在暗

要搞尻佢地好易

成個PAGE 同WEBSITE都無左

佢地問得出，應該覺得自己係行得正，企得正…
因為一個post 將所有野全刪…咁古怪嘅…
香港D親共團體都唔驚啦…
佢地唔係真係連共下話…

依D華人賤種過多十代都唔會認自己係英國人,人地隔兩代就認左啦

成班廢老個頭近

有埋樣就好

應該好快會有

LINK?

推比HOME OFFICE 睇

驚死人地唔知佢地同共產黨有關係

佢地真係好驚俾人趕走

趕唔走都死，佢地個個公開自己盤生意
有名有姓 又餐廳又地產又髮型屋 好威威
啲生意客路9成都係搵番華人笨柒
陸續有過萬人過去曼城住
到時又有黃色經濟圈
睇下邊個仆街先

原來轉左PRIVATE

呢啲真係要遞解出境 反民主反人權

羅傑斯，Luke

越黎越多人過去
睇下到時係邊個唔歡迎邊個

咁你地曼城支那人搬去大灣區咪得, 而家咁多香港人放棄發展大灣區嘅大好機會, 留番比你地

飽咩和英國咁大
同香港完全無得比

尤其係約翰遜政府7月先話要收緊英國叛國法，拿拿聲拉呢班廢佬英式車裂

屌你個樣老撚到
唔駛獅鳥, 推一推都歸西

榮譽會長 : 楊鉅森先生(羊城)
Honorary Chairman : Mr. Harry Yeung MBE (Yang Sing Restaurant)

肥森好撚出名劏鬼佬, 同曼市政府好多交易

點解會用到飽和依個字？
成個曼城郡咁大 華人仲係佔好少數
印巴裔都多過華裔
定係話你地飽和左市中心唐人街就覺得自己好多人

靠過左去嘅手足做野

巴打都係住曼城？

隻狗做慣左

過去將佢連根拔起

睇英文見到"Anti Hong Kong disruptors"仲以為講緊班藍絲

Raymond Chan 回應？

推撚爆佢先

飽回意思應該係佢哋本身代表咗華人團體而且又係親共，如果有一班反共香港人入咗去好可能曼城華人代表就變成香港人，變相增加佢哋遊說政府嘅難道。

條廢老係咁兜, 話好歡迎BNO 喎 又話香港人唔配有民主 講野九唔搭八不慨為廢老只留同溫層

屌，講咁耐，大家督咗魁未？

廢老9up, 都唔知佢up 乜9

去到外國驚閪佢咩 佢郁手仲好添

一到步就自認英國人了。

依家個個係鬼香港
中國香港啦

督灰未？

入面有會員教大家用BNO Visa、LOTR移居英國, 但唔歡迎手足, 咩心態?! 佢知唔知BNO Visa同LOTR點黎? 呢條友唔識飲水思源, 如果無手足依家英國唔會有呢啲政策, 你都賺唔到錢!!!

應該通知MI6做野!

手足一齊參選city council

光復曼城

Emma Chan同佢老公Alfred Ma住曼城UrmstonM41 9BF
附近手足得閒記得打下招呼

英國版老豆搵仔 上線了

楊鉅翔

先由英國開始剷走支那勢力

踢哂班共狗番中國

媽…佢痴左線…

有冇申請裝修？可免費幫手？

我係要黎，吹咩？

呢個假page 比人整蠱

btw 原page已重開

識改名呀下

記住個道係英國，唔係香港。無黑警包庇，佢地今次大鑊
香港黃絲俾黑警又打又踩，佢地居然出來做沙包

包唔包庇佢地就未知
但係英國警就好撚懶

侨务办公室 2018年後係直屬 統戰部
而統戰部都唔需要再點解釋, 係中共意識形態滲透既主力

如果口罩係寄俾僑務部, 仲口講聲稱同中共官員有溝通.
我唔知英國有冇對統戰部做過D咩. 但最少五眼聯盟既美國已經制裁左統戰部既官員.

所以, 有適當理由向情報部門例如MI5報告

(MI5 好似係負責英國境內情報同反情報工作)

Send埋會長依段訪問出去